公屋家屋寬頻 8月完約

公屋家屋寬頻 8月完約
原本係用HKBN
有咩優惠？

識個朋友可以幫手
tg pccwxnow

網上行優惠可以介紹下,有D PLAN免安裝費

幫人問 公屋想轉台 用緊hgc 10月完約而家會唔會太早？